而家啲90後

on99

剩係識負皮

除咗負皮都重係負皮

00後都一樣on99

乜咁細膽嘅反駁下我都好呀
正一辣殺仔

無detail 學人開po

開po無人理就話人辣殺仔 我好人d覆下你比你刷下存在感

點呀 你係90定00呀

多謝喎

傻仔呀